% !TEX root = ../../main.tex
% !TEX spellcheck=en_GB
\chapter{Acknowledgements} % (fold)
\label{cha:acknowledgements}
Hereby I would like to thank everyone who has supported and helped me during this academic year for my master's thesis. %
\par
Especially, I would like to thank my promotor, Prof. dr. ir. Abdellah Touhafi. %
His advice and guidance were invaluable. %
\par
I want to thank the staff at the Vrije Universiteit Brussel. %
In particular I would like to thank Mr Maxime Frooninckx, for processing the orders and much more.
\par
Finally, I would like to thank my family, my parents in particular, and my friends for the support.
% chapter acknowledgements (end)


% \chapter{Voorwoord}
% % \addcontentsline{toc}{chapter}{Voorwoord}
% \label{sec:vw}
% Ik wil stilstaan bij de mensen die mij afgelopen academiejaar hebben geholpen en gesteund voor het realiseren van mijn bachelorproef.
% \par
% Graag wil ik mijn begeleider ing. Verbelen Yannick bedanken voor het in goede banen leiden van mijn Bachelorproef. Bij problemen en voor raad kon ik steeds bij u terecht.
% \par
% Ook ing. Segers Laurent wil ik graag bedanken voor zijn hulp en goede raad.
% \par
% Dr. ir. Touhafi Abdellah wil ik graag bedanken voor de steun.
% \par
% Mijnheer Frooninckx Maxime wil ik bedanken voor het verwerken van de bestellingen.
% \par
% Verder wil ik mijn ouders en de rest van mijn familie alsook mijn vrienden bedanken voor de steun en raad die ze mij hebben gegeven.
